我係咪已經被世人遺棄咗啦

樓主0.5分化撚 唔使覆post直接block
( Show Blocked User - 肥肥肥肥肥肥肥仔 )

個心赤赤痛 紅都面曬 心肝仔卜卜跳
點解要skip

單機比屈毛更難受

原來除咗傻子真係冇其他人覆....

緊係 話曬我隻狗來
點都要撐下場

唔係女朋友咩

( Show Blocked User - 海的幽靈 )

咁大反應即係講中

再9up 我以後溝唔到絲打係咪你負責呀？

本身都溝唔到...

我碩果僅存嘅一絲希望
你一句說話就將佢剪斷

林鄭係你最後希望